沽爆期指 救香港

雖然期指世界係大戶揸旗話事
但如果全民可以沽一張細期/大期
分分鐘可以對抗大戶 令期指市場大跌
到時香港政府同大陸政府重唔腳都震埋

認真，KO個交通網已夠，金融會自己崩潰

我咁諗 大戶取易不取難 如果全民沽爆 大基金一齊沽爆香港都唔出奇

………………

你俾人夾爆三百次
都未救到香港囉唔該
珍惜生命